狂野撕套套幫戴..設計才女喝掛激戰男同學 醒來卻喊被侵犯！

酒精可以催情，也能摧毀一段友情。一名女大生日前接受大學男同學邀約設計作品，2人因為討論進度落後，一路從咖啡廳討論到男方租屋處，甚至在小酌一番後還上了床。但女子事後卻提出趁機性交告訴，理由竟是因為當時她喝醉以為是跟暗戀對象發生關係，沒想到卻是該名男同學。檢方認為兩人發生關係後，女子還留下完成作品，有違常理，判定不起訴。

根據《蘋果日報》報導，女大生高中時學美工設計，去年11月時受託幫曾姓男同學設計作品，兩人原先約在咖啡廳見面討論設計理念、規畫到最後作品完成。但因為時間緊迫，無法在咖啡廳馬上完成，而女子又想趕快完成，曾男因此開口到自己的租屋處繼續討論。

2人回到男方租屋處後，小酌了一番，女大生因此喝茫，誤認曾男就是自己暗戀的對象，一陣翻雲覆雨後醒來發現竟然搞錯對象，認為是男方趁機占便宜，當下她委屈留下把作品後段完成後才離開，但越想越難過，認為被設局因此提告訴。

檢方調查，曾男到案後坦承兩人上過床，但是並沒有違反雙方意願，且一見面就聊開才會提出回到租屋處，而且在做愛時，2人都很清醒，女方還狂野的撕開保險套，溫柔的幫他戴上，結束後還共眠，醒來之後又一起完成作品。

檢察官認定無法依女大生單方面指訴，認定曾男就是趁機性交，而且女子在發現不是和心愛的人做愛卻可以留下繼續完成作品，明顯由違常理，因此認定事證不足，不起訴。

勞